有冇人試過同老細講叫佢加人工?

點講
我要加人工咁?

係,帶埋信封入去。唔比就話唔撈

agree
講句出面公司加我50%就得

遞信9成會用人工留你
直接轉工算啦

叫佢加人工咁簡單都淆到要上黎問 你唔加繼續做廉價勞狗算啦

咁嘅時勢怎樣開口

博炒咩

試過，直接問佢正常會咩時候/達到咩表現先有機會加人工

拎把刀入去講

之後？

我就咁問
話唔夠錢使
你覺得我表現點
最後大調整個轉加咗10%俾我

我試過個經理講 想加or走
個經理幫我同大老闆講 最後$13k > 16k

我試過係去咗美國客廠做緊野email老細唔撚做喇，佢即刻idd過黎話加我上24k

不過再好既員工都玩唔過皇親國戚

玩得過呀

條垃圾CEO係大老闆個仔，玩撚咩

試過兩間公司都咁開過口
兩個上司都分別同我傾左好耐我嘅表現，話會同老細反映下
最後都有加人工
不過兩份都無幾耐就resign

上進心

你同樓主個名好襯

講得出口其實都想走
香港打工做狗 你唔走佢唔知驚